\begin{center}
\index{Änglamark}
\subsection*{\large{Änglamark}}
\end{center}

Kalla den Änglamarken eller Himlajorden om du vill,\\			
%Det finns två verser till
jorden vi ärvde och lunden den gröna.\\
Vildrosor, blåklockor, lindblommor och kamomill\\
låt dom få leva, dom är ju så sköna.\\

Låt barnen dansa som änglar kring lönn och alm, \\
leka tittut mellan blommande grenar.\\
Låt fåglar flyga och sjunga för oss sin psalm,\\
låt fiskar simma bland bryggor och stenar.\\

Sluta att utrota skogarnas alla djur!\\
Låt örnen flyga, låt rådjuren löpa!\\
Låt sista älven som brusar i vår natur\\
brusa alltjämt mellan fjällar och gran och fur!\\

Kalla den Änglamarken eller Himlajorden om du vill,\\
jorden vi ärvde och lunden den gröna.\\
Vildrosor, blåklockor, lindblommor och kamomill\\
låt dom få leva, dom är ju så sköna.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{E. Taube}}
\end{flushright}